7月西藏 阿里 大北/大環 求旅伴/拼車

7月份去西藏，大約7月10-11號出發，預計可以14-20日
暫時有2個人，歡迎加入
有咩隨時可以問/留言，希望搵到旅伴啦
資料都可以再傾

留埋tg:nathantse

大概時間去加一

有興趣

有興趣就一齊傾下啦!
可以加我傾

我差一個人

咁就無辦法，我兩個

想加入

可唔可以遲幾日出發

可以呀，不如加我再傾

想就做啦！

徵人:
7月中拼車走阿里大北缐，18天

大家好！我們將會在今年 11/7- 13/7日出發到拉薩，想找人拼一團西藏阿里大北線(香港人團)。

1. 人數：尚欠4-5人，預計包兩架車(我們已有3人)

2. 費用預算:預計每人包車費用約¥8000-9000(連同三天拉薩住宿，邊防証手續)
(未包入場券，其餘住宿，飲食，到香港與拉薩的來回交通)

4.行程：
Day 1到拉薩
Day 2 拉薩市內
Day 3 拉薩市內
Day 4 拉薩-澤當（雍布拉康、桑耶寺）
Day 5 澤當-浪卡子（羊湖）
Day 6 浪卡子-普莫雍措
Day 7 普莫雍措-日喀則
Day 8 日喀則-薩迦（布夏巴瑪峰、佩枯措）
Day 9 薩迦-馬旁雍措
Day 10 馬旁雍措-扎達（鬼湖拉昂措）
Day 11 扎達住一天（土林、古格遺跡）
Day 12 扎達-崗仁波齊
Day 13崗仁波齊-仁多（無人區、野毛牛）
Day 14 仁多-措勤（鹽湖）
Day 15 措勤-文布南村（當若雍措）
Day 16 文布南村-班戈-尼瑪
Day 17 尼瑪-納木措
Day 18 納木措-拉薩

(基本上，Day 13-16是在無人區橫行。)

歡迎有興趣的朋友加入, 有任何疑問也可提出一起討論呀！

呢個行程同當地既人研究過，90後。睇下有無興趣JOIN埋一齊
tg:nathantse

日期差少少可以再傾

推

崗仁波齊

其中一個好想到既地方，又未算好商業既時候 盡早去

有興趣，但18日會唔會耐左d

Pish

人一世，咩都試下呀嘛
我都係第一次去咁長

我仲有機會之後落尼泊爾玩埋，如果唔夠喉再去印度